買左好多包潤娥薯片

月娥薯片

g

唔舍得開稱食

屌左其中一包

一路睇，一路丁，一邊食薯片

然後射落塊薯片度食埋佢